［前度］有無試過拍緊拖好掛住ex?

就算有新既人響身邊，感覺都追不回來，見到同ex既相會喊
但因為你知大家已經變左好多，返唔到轉頭就好想自己努力move on

何必 對現任唔尊重⋯

我都知唔應該活在過去

咁仲睇返以前啲相？ 如果依家果嗰錫你嘅 放手喇 唔好再諗以前

Btw 放低咗先再拍拖啦好心

汁野睇到咋，之前單身佢有諗過一齊返，但因為我覺得好怪，所以都無一齊到

咁你想點？你自己都話一齊返感覺都唔同曬 你只係要返甜蜜回憶 覺得可惜啫 有機會復合你又唔要 而家又諗黎有咩意義
真心鍾意現任 唔係當佢水泡 就move on 感受下現任對你既好

我明啊真係明

無 因為未放低所以唔想同其他人開始當人水泡

執啊⋯ 究竟連登啲人識唔識寫字

我都想同佢一齊返

你掛住既係回憶，而唔係佢個人呀

Ching 屌得好

放過你嘅現任啦

做你現任慘過食屎

當初分手唔珍惜 而家有另一個就諗返覺得可惜 做人係都要咁犯賤

似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

我明

試過，會唔自覺將另一半缺點放大一百倍嚟睇
捱咗三個月最後覺得對大家都好唔公平就講咗分手

I know

我同ex一齊緊嘅時候就係咁，但我放得低係因為自己知道咁執著份回憶係冇用，就算比你再同佢一齊返都未必可以以前咁好

咁搞落耐，可能好快會掛住你現任
唔珍惜又何必同人一齊

證明你現任唔夠ex
利申曾經會

未忘記ex學咩人同第二個一齊啫？當人水泡呀？
你啲仆街，遲早現任都會變埋ex
然後又上連登叫春，食屎啦你

你另一半真係慘撚過食兩舊屎，祝你以後拍親個個都掛住佢啲ex

拍左五個月，我男朋友到而家仲同佢ex糾纏不清 ,早兩個月仲要瞞住我同佢ex 見面，未放低就咪出黎害人啦

有冇覺得自己唔識點樣愛人

咁你都仲拍得落

我都覺

好自私
唔好害左個女仔
唔好將新愛cover舊愛
舊愛就係已經過左去
新既就係新既，唔係任何人既替代品
既然唔愛，就放左現任比佢搵幸福

當人水泡

你對唔對得住油頭死毒撚啊，屌你老母！

至撚憎你呢d仆街，唔明點解可以咁撚自私
未完全放低就唔好同第二個一齊啦
成世慢慢諗住以前個ex，折磨自己啦

真係替個現任慘 自己付出咗咁多去愛樓主 如果換番嚟嘅係放唔低EX

完全明白

未試過
但岩岩分左手
我諗如果有下一個
可能都會諗起上一個
所以應該都唔會拍拖
我諗我無辦法忘記呢個人

所以自己睇路,如果對方之前拍得長/明顯重鐘意個ex既
就咪on9進一步

做人水泡之餘,分分鐘唔知幾時被飛(佢一r到復合)

講緊樓主依庭

r到後合就飛9你架啦
有定心理準備

屌，好撚賤
明明自己仆街鍾意個ex但又同第二個人一齊
重要講到自己好撚慘好撚唔開心
當現任傻仔？有無諗過人哋都真心愛你？

你掛住嘅 係同佢一齊嘅放縱 係同佢一齊玩嘅日子
當你現任比唔到你嗰陣 你就開始懷念過去
但係上面巴打講得啱 你掛住嘅係回憶 唔係佢個人 如果你現仼比到你同以前嘅生活 你仲會唔會掛住你嗰ex？

我唔知你仲記唔記得我 但係我仲記得你係邊個

最後果句好撚認同

Lm

拍左一個月就比人飛左 原因就係未準備好拍拖
我知佢仲好掛住個ex